其實樣衰唔係世界末日，除咗錢之外重有其他嘢補救

不過樣衰毒撚就真係冇辦法

[member] [member]